達哥算唔算不割蓆，不篤灰，不指責的真正體現

發現大部分引戰狗都係玩分化，，真係覺得d人好鍾意分化

一陣見

達哥不嬲高汁

高你老母引戰狗